覺得林家謙好有才華嘅不如解釋下呢樣野

用G#major 已經夠哂好笑架啦，然後同一隻碟佢係識mark Ab Major架喎

有咩問題

係有G# major 架喎, 好少見因為同Ab major 一樣, 你維基下就知

我唔明噏乜鳩

係有g# major 但係多sharp 到痴線跟本唔會用，多數用Ab 代替，但最好笑係佢同一隻碟又有另一隻歌識寫Ab major架喎

有咩問題 咁你覺得佢點樣冇才華法

其實有咩才華,咪又係普通pop

可能人哋G# major嗰首係轉key去C# major/A# minor，唔通你想份譜b完又#？
記譜法咁專業嘅嘢，不如樓主試下分析出嚟睇下。
PS：小弟不才，冇聽佢啲歌。

唱唔到高音係事實
不過可以練

十隻歌有九隻都係最普通chord嘅走法
大多數歌都有同一種寫幾次比唔同人自以己又唱一次

唯一好少少寫hook line係幾好

隻歌邊有轉key呀？

用咩major關你撚事